一人一個細個既誤解

用錯洗頭水沖涼會生好多頭髮係個身到

以為女仔同男仔一樣得一個閪洞

以為讀ive就係垃圾
但大個先知道原來有更垃圾既學校

大個會有女朋友

你老母就垃圾
我啲組爸媽就大把人穩到份好公

以為殺人鯨既白色斑點係佢隻眼

以為堔圳地鐵可用八達通

係大人都有錢

以為公屋全部窮人

以為吞左粒生果核 頭頂真係會生樹

以為月亮會跟住我走

大個就會有女朋友

靚女唔痾屎

做大人會好開心

英文人淨係識講英文
中文人淨係識講中文 etc

以為大個會改名

夢想可以當飯食

以為努力就可以改變到一d野
但結果原來只係一種一廂情願既諗法

讀完書出黎做野 可以改變個世界